嘩TQQQ做咩事！跌到100蚊！Decay撚快入！

原來係升太多要拆股
無野可以出返去啦

善意打破零回覆
維持連登友善風氣

連登有愛

TQQQ 打手

你咪走去買QQQ囉

樓主呢排好囂張

FNGU笑而不語

支牛仲未回水

過兩日咪升返上200蚊囉，驚閪咩

你唔見啲decay撚唔見曬咩

102.8上車 會唔會高追

過多一陣$200又拆股

個回報好過ark 喎 😂😂

arkk has a better sharpe ratio
why not both

有拆股咩？之前無留意開呢隻

yes, both are good

唔知有幾多人出出入入
Ytd 回報可以高過arkk +tqqq組合

日日都跌喎

TQQQ沒有跌的，只有還沒升！

希望係啦 升咗再傾